TWICE泳裝「濕身蜜桃翹臀」漏餡！

南韓日前再度爆發新冠肺炎疫情後，多名影視從業人員確診，藝人們人人自危，各電視台節目、劇組陸續停工，TWICE的子瑜近日便發文向粉絲求推薦，希望網友能分享最喜歡的電影、電視劇，看來要開啟追劇模式了。

▲子瑜曬舊照。（圖／翻攝自TWICE IG）

疫情的關係，很多人都無法出國旅遊，只能在社交平台上曬舊照回憶，子瑜也跟風分享3年前和成員的出遊照，其中一張和姐妹們在無邊際泳池邊跳望城市夜景，4人背影入鏡、穿著長袖泳衣，款式雖然保守，但其中一位成員撐在岸邊直起身體時，意外讓纖細腰身及蜜桃翹臀入鏡。

▲子瑜抱著愛犬撒嬌。（圖／翻攝自TWICE IG）

除了分享旅遊照，子瑜還同步求推薦，有台灣網友推薦上半年最紅的偶像劇《想見你》，還有人介紹近期熱門的電影《可不可以你也剛好喜歡我》，另外也有人推超夯韓劇《機智醫生生活》、《雖然是精神病但沒關係》給子瑜，滿足她的追劇需求。

比想像中緊!

中國戰線

要瘋狂狗仔式教訓下個衰妹